網上為香港求籤.... 壯勿妄動

信不信由你，今日情人節瞓唔著做無聊野.... 就玩網上求籤，結果好應到而家香港時勢....

我個陣諗ge 問題： 香港未來會係點。

易經64卦靈簽第34簽解簽：大壯卦【中上】壯勿妄動
卦名：
大壯卦【中上卦】壯勿妄動
象曰
卦佔工師得大木，眼前該著走上路，時來運轉多順當，有事自管放心寬。 這個卦是異卦（下乾上震）相疊。 震為雷；乾為天。 幹剛震動。 天 鳴雷，雲雷滾，聲勢宏大，陽氣盛壯，萬物生長。 剛壯有力故曰壯。 大而且壯，故名大壯。 四陽壯盛，積極而有所作為，上正下正， 標正影直。

事業
處世憑智不憑力，有勇更有謀，切忌蠻幹，該守不守，自取其凶。 不可逞強，否則自取凶險。 對小人應有防犯，尤其不得忽視小人的奸詐。 對事業應勇往直前，但切忌冒進。
經商
處在高漲階段，形勢很好。 但決不可逞強，更不可妄動，應主動增強與他人的合作。 提高警惕，認識物極必反的道理，做事業衰退的準備。
求名
務必注意妥善地運用自己的力量，不可自恃剛健強壯而冒進。 尤其不可自負。 適當發揮自己的才幹，加上外力的援助，必有所作為。
外出
慎重外出，不可莽撞，否則不吉利。
婚戀
決不可因自己條件好而高傲。 切勿錯過好姻緣。
決策
強健適中，不可過分消耗自己的力量。 在事業順利的時刻，尤其不可妄動。 更應注意，很可能已經處於進退維谷的狀態，務必自保待機，及早有所準備。